【突發】朱凱廸失蹤咁大件件無人講？！

李伯盧被拉咁大件事冇人講!?!?!?

Push

新屋嶺

去狗屋報失蹤可能可以

推

核彈黎 push

俾黑警送咗俾鄉黑處決

冇記者mon狗屋?

班黑社會想搞佢好耐

無人知？

Pish

push

推啊

睇怕送中了

Shit!
PUSH!

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

送中

唔撚係呱

會唔會送左返鹽田

依家香港做咩都無皇管

又話全部今日保釋？

唔好再用呢個term 睇到好攰 anyway 推

你講就柒架啦

重要post pish

佢平時得罪咁多鄉黑會唔會出事

送中?

所以呢,D左膠一清算就最撚慘

平時又ON99 咁

希望只係虛驚一場

咁八鄉間野 做咩叫人去大埔

你有無活用到先

已被殺? CHINA JOE當選第一件事就係唔理香港

知名三毛哇屌黎
呢幾日D三毛群情兇湧
大家小心觀察唔好咁易被帶風向

有冇人知推推推推推

認真講句，佢就算真係被殺，兇手都唔會有咩事

diu

呢啲post都玩膠

你老母臭閪，見到你呢啲cm就火都嚟，呢啲post玩乜撚嘢膠

宜家先講就冇癮啦

推一推

咪撚喺呢啲POST玩膠啦

推咗先

做乜尻姐你地？
講正經嘢又扮撚晒好笑咁？
依家好撚好笑？
咪撚係到做小丑啦 幼稚撚

分清楚家下做咩好唔好？

推到佢報平安

會唔會又被國安夾上支那之後屈佢偷渡

救命呀
推po

要平安

呢個垃圾試當真 真係好多小學雞睇 睇完就日日講 煩撚到仆街

人命關頭係咪好L好玩
單機啦柒頭

下而家點樣

唔使同佢擔心，知名議員一定唔會有事，至少唔會有生命危險

你幫佢做咩姐？
咁大個人自己答啦

屌你老母好好笑咩？

唔係整出黎果個垃圾
係亂用果班人垃圾

拉完返狗屋
你話無 屌你老母
咁係邊 做野做到咁垃圾

黑社會 黑警又想殺人 呢班人渣有咩做唔出？

有預謀趁今日美國咁大單嘢個陣夾走朱凱迪 搏冇人注意？？？

China

可能係阿爾卑斯山

推呀 比更加多人知

push btw

似黨安捉人
要無事呀

弱尻智唔識分場合係到派膠

利申有睇試當真

搞乜撚嘢

不生路

小學畢業未啊屌你老母傻閪

送咗中？

班撚屌明玩膠 麻煩大家無視

推，幫到就幫

wtf

唔係送咗中呀化......

無人講咪你講囉

屌佢老味, 日光日白綁架朱凱迪

鄉黑

pish

一早block 咗佢

谷鳩氣？
谷鳩氣 又無人講既？

核彈
推比全世界知

CLS 推

推推推

係咪比國安又拉左

完左啦 拜登已勝

俾鄉黑拉左

抵死啦

我唔要民主啦，我只要人人安好，生活穩定！

佢著名三毛嚟

樓主玩clickbait冇人屌
反而屌個屌clickbait嘅人

黑警想點就點

pushhhhhhh

各位經過郁一郁小手block 呢條友唔該

感情問題
無可疑

都係個開場白
咁又clickbait?

仆你個街 共產黨 落地簽獄啦

推
要平安呀

可能真係送中

有議員失蹤呢單野一定好大件事

What撚the fuck

去咗英國

推 搵到未

和仔終於做嘢

成個人唔見左

著左草去外國啦
大難臨頭仲唔飛咩

你知唔知係恥笑既意思
唔知既話我你老母

根本冇可能唔知去咗邊，唯一解釋只會係刻意唔話佢聽!

唔係洗頭艇咗呀？

重未搵得番 一定要推！

收曬passport喎
定你信佢坐到大飛走 對班國安咁冇信心?

屌你老母
笑得好開心啊你？

PUSH

下唔係比人拉左咩

又話全部都保釋緊?

似警署d狗鳩up話無此人打發你

要走大把方法，佢呢啲咁有名氣唔會坐大飛啦

承你貴言

已送中？麻包袋？

無人講咪你講

諗起以前都係咁 啲人俾狗咬完又係周圍狗屋都搵唔到唔知送撚左去邊 明玩野架班狗

唔知佢去左邊間狗屋
一時話元朗，一時話八鄉，一時話大埔，但其實三間都冇

鄉黑 中共 黑警都想搞尻佢

重未搵返？

咁撚仆街

wrf

希望無事

咁出名唔會搞到佢死掛

搵翻未

咩事

屌 唔撚係丫

元朗........
JUDY唔好有事呀!

pushhhhh

仲未有消息?

比黑社會搞既可能性最大

官商鄉黑勾結 ... 有咩做唔出 ...

希望佢平安

擺明玩嘢
八鄉大埔八鄉

推，尋人啊

咁係樓主標題玩膠在先

已岀

比鄉黑溶咗？

令人聯想以前啲電視情節，十年後先搵返......

如果係嘅話，PK鄧實有份

記者又唔撚提
屌你老母，佢屋企人報失蹤未呀？

真，要好似你咁

推
班狗最鍾意喺親屬尋人時玩老點

被消失左

屋企人？佢成家人呢

人呢

又話放晒53人嘅!

仆街喇 俾元朗鄉黑搞？

真 又唔好睇
On9到

推！

推呀

pushhhhh!

上

熱

宜家有消息未？

門

救手足

!!!!!!

手足

唔好散播恐慌先

仆街又玩呢啲嘢

最後出現喺八鄉警署（15:27）

至今未有消息。

推到搵到人

唉

推推推推

死黑警

佢咪狗屋失蹤囉

黑暗到 屌

何君堯條不生路

推，連區議員都話搵唔到就真係大件事

唔出奇 之前收地阻住好多鄉黑搵食都好多人想收佢皮

屌

Exact7ly明明樓主用膠標題先 字眼仲要一模一樣

議員失蹤真係好撚大鑊架喎
仲要係狗處唔見
瓜田李下啦
狗署係咪要出黎解釋啊！

電影入面啲嚴刑逼供分屍恐怖鏡頭

喺我腦海中浮現

再推

Up

著名5毛

Fb 上面係16:15係大埔警署

最後出現喺：大埔警署。（16:15）

然後失蹤至今起過3小時。

知名五毛黎

最後出現喺：大埔警署。（16:15）

然後失蹤至今超過 3 小時。

你都係

pushpush

國際線有任 請每日推Post

冇人講 我地講

推

其他人係咪全部保釋哂出來？

話晒當年都係沙田幫班狗頂住，最尾都係被失蹤

Pushhh

佢地搞條19片搞到篇潮文越多人識真係好反感

話今晚陸續保釋

Judy
推

屌你老母好撚好笑呀 玩乜撚野膠

推到搵得返

正經post就唔好學人玩膠啦

p牌都pish

幫手推
希望平安

畀狗食咗？！

搵到未？

Pishhh

分分鐘國安
依家到深圳

黐撚線 最緊要平安

1940 更新：朱凱廸於八鄉警署致電家人，即將處理保釋程序。

朱迪

推踢

挑！

送咗。。。

Pin this

好人一世平安

祝平安回家

平安就好

push this

好撚好笑？on9仔

推到個人出嚟為止

1940 更新：朱凱廸於八鄉警署致電家人，即將處理保釋程序。

即係話：4點，八鄉警署有人講大話。

係樓主改埋呢d標題先有位入喎

但又幾好笑

定番D了

𨳒你老母個臭閪，以為自己好風趣呀

食屎狗死黑警

PUSHHHHHHHHHHHH

真係痴撚線 入撚左狗屋都可以失蹤 真係當香港人死架喎

推推

無事就好

仆街狗

有人講大話

無人講又唔叫

你覆果個Block左好耐

你令我諗起一個笑話：

——分隔線——

會議中，董事長問總經理，要怎麼把進度落後的產品如期上線？

總經理回答：要10個工程師每周上班7天，每天工作16小時，持續半年，還要吊死工友養的流浪狗小白。

董事長驚問：為什麼要吊死小白？！！！

總經理回頭對工程師說：看吧！！就跟你說沒有人在乎工程師的死活。

——分隔線——

當人人都關心緊朱凱廸嘅安危嘅時候，你關心緊啲咩？人有人性，但你無。

你令我諗起一個笑話，你就係一個笑話。

呢個真

要平安啊

死黑狗, 將D人點來點去

喂食屎狗又係你呀
咪撚扮啦柒頭 好撚肉酸

黑警講大話玩人

心安返

唔講大話既都唔係啦

槍打出頭鳥

係有狗講大話先啱

你同個殺手兇手舉報佢殺人

都係當狗咁撚啫

警謊唔係浪得虛名

左膠失蹤 有咩好講

垃圾狗

嚇死 如果真出左黎之後消失 九成九比黑社會熔左

狗改不了吃屎

LM

班狗真係PK嚟
上年試過去保釋家人，俾人耍左去尖沙咀，一時又話葵涌，搞到半夜走來走去，仲要喺門口又凍又餓坐地下等足30個鐘，嗰時同有其他家屬傾計，原來有人等得仲耐，又有人俾狗點咗去醫院，見到啲公公婆婆心急如焚喺度等通宵真係好心酸

出返嚟啦！

朱迪準備爆大鑊
差啲死

屌! 真係班狗講大話

公職人員行為失當
但佢地係狗
不過好彩無事

【急報】【有圖】朱凱廸已保釋出嚟，多謝大家關心

9:00pm 廸已保釋，多謝大家關心

.

佢哋完全冇系統
求其鳩噏啲嘢又冇後果 覺得橫掂你行咋嘛又唔係佢行

好彩第二頁有人貼
child登仲有得救！

仲核彈 啲核彈疊到上大氣層啦

fake

up

去撚咗做gym 見佢大隻咗

八鄉朱凱廸 Chu Hoi Dick :
廸已保釋，多謝大家關心

嘩 國x殺人

屌你老母on9 p牌撚屌
弱智就咪撚上連登